記唔記得以前包青天，搵到真兇, 將犯人押上堂之後會有個BGM

記唔記得以前包青天，搵到真兇, 將犯人押上堂之後會有個好"沉冤得雪"既BGM
有冇人搵得返係邊隻

俾埋LINK方便大家搵